點解2020年嘅人類仲要戴眼鏡

一戴口罩起曬霧 diu
戴con眼又乾
蘇哥 下次人類進化唔要有近視 ok?

點解2020年嘅人類仲會生暗瘡

根本近視先係進化
個個望電話
又唔洗望遠嘢
咪進化到睇唔到遠嘢

唔明點解2020仲要屙屎 痴線

人類進步咗 反而人體退化咗 點解唔可以一齊進步

LASIK

最近多咗個po講做完有手尾跟
好驚咁就一世

認真答
應該話而家冇咗natural selection
遠古時期近視人已經狩唔到獵餓死咗/唔識走佬俾野獸食咗
現代眼鏡令近視人無被淘汰

科技進步進一步令近視成為更普遍嘅lifestyle disease